同女朋友一齊4年幾

今日分左手
最近佢返工開始愈來愈少覆我whatsapp
佢話休息會想睇書或者合埋眼而唔想覆電話
我明佢忙
咁我問佢食飯唔覆得？
佢話想同同事傾多啲計

今日終於頂唔順
同佢講分手
其實我都feel到佢最近當我朋友咁多過男朋友
我只係呃自己話所有野都仲有得救

上年分過手
佢提出嘅
話有自己目標
我做死狗求佢一齊返佢唔肯
最後佢一個月後搵返我
我原諒佢
但自此冇晒信心
以前一齊講咩promise 咩永遠原來係假
心入面一直有條刺

歡迎來護眼

自推

其實我一直唔講係咪可以當冇事發生過

咩年紀
使唔使咁灰

屌過未

算啦 放過自己

屌過幾次

有自己目標係指追求對象?

20幾

大把青年啦, 出面個世界好大

補充一下
Long d過一年
以為渡過左最困難時期

毒撚會再有奇蹟出現咩

佢唔化妝真係好靚
可惜以後再睇唔到了

巴打們用咁耐電腦都攰
入來護眼啦
笑吓又得

幾次

20都灰？痴線
20先岩岩開始你既旅途

你20~30之間有好多野會發生

希望啦
始終我唔係靚仔又冇咩內涵

可能出去玩完玩夠又返黎搵你執手尾

戴過幾次

仲好啦
世界上冇乜野係永恆
散咗又可以搵下個試下唔同口味

戀愛最大敵人係時間 要雙方保持愛對方係好難 熱情轉眼即逝

最慘係我以為大家係相愛
原來最後得返自己堅持

係幾淫嘅 不過得a

今次學精啦，不了

係你嘅始終會係你嘅。
唔洗執著唔洗唔開心

以為捱過學生時期既long d 就ok?
你錯了..
出黎做野「見識多左」先見真章...
識唔少拍拖4年以上因為呢個原因分手
佢會用攰呀想休息果類既藉口..
但其實同人flirt 緊

4年先屌過幾次？

多謝你關心
其實都第二次啦
唔開心幾日姐我估

打漏左個十字
其實真係得十幾次
次次想扑佢就推下次
不過佢都有幫我含

我都今年出黎做野啦
個世界的確好恐怖
以為學生時期嘅愛情最真可以長久
其實只係自己一相情願

樓主公屋仔定私樓仔

私樓仔
Ex有錢過我好多

私樓唔愁無女 大把公屋妹可以_

20歲 大把世界 講真的

去下旅行多d同唔同人接觸/增值自己 就會發現世界好大 不過呢一刻個心喇下喇下就梗㗎啦

遲下想自己一個去
有冇教學

雖然好想屌啲淫公屋妹
但始終想有人可以同我相愛

聽日仲要返工
多數各位入來關心我嘅巴絲打們

budget/咩國家/幾時

一齊3年幾分左手
不過番緊學未做野
都係long d

分手咩理由都好，原因都係唔夠愛對方
有冇真心面對面好好溝通下丫？
btw，過多一星期先下定論喇

唉

一齊幾耐都係假 但偏偏自己又做唔到鐵石心腸
放過自己啦巴打

我都啱啱分左 三年幾可以忘記得一乾二淨 而我就成日諗起佢

唉屌訓唔著

Long d真係好辛苦
以為捱過冇事點知...

呢幾晚都瞓唔著 瞓瞓下都可以諗起佢醒左

前幾日出街佢都好似想避開我 果刻想問佢做咩
始終有陰影
事關上年佢又係好冷漠
提出分手都係whatsapp 講句就走左
搵佢解釋冇覆 點都唔覆
最後自己搵返我
咁我今次whatsapp分手都唔係好過份姐

我覺得要面對始終都要
講出來都預左會有壞結果
但都好過呃住自己
唔開心係有
我都希望只會呢幾日唔開心

$5000/未去過的亞洲地方/9月頭

女人真係好絕

前幾個月U畢業前分手，喺Grad Ceremony 嗰陣時見到佢好尷尬

一齊四年幾屌幾次

唔好翻轉頭

樓主你痴身男？你講佢有新目標係指對其他人有意思定工作上有新目標？
我自己都有冷落男朋友既習慣因爲一日返9個鐘頭工已經好攰唔好講咩愛唔愛，係冇氣力去情情塔塔傾閒計，有時間都想訓或者做下自己野
如果同事朋友係身邊我都會優先理佢地先而唔係男朋友，我覺得你地分手可能係擺對方既優先次序有分別姐

你自己都有答案仲上嚟問

唔鐘意人就放生啦，臭雞

你都幾過份 你有無諗到男友已經每日無見你9個鐘
仲要聽你講攰而放低佢對你既掛念
仲要優先理同事
朋友都話講得過
男朋友係最照顧你既人 你同事玉皇大帝咩 你地唔返工已經會少聯絡啦

咁係你有問題唔係優先次序既問題喎
攰就可以冷落男朋友？畀你呼之則來揮之則去
咁你不如得閒果陣揾去ptbf
臭雞

我認我係
上年佢講新目標係工作上

將心比心 我都係返9個鐘之後去tum佢
好多時佢唔開心我都陪佢傾電話
我放佢第一位時我唔係要求佢都係
忙咪就完手頭嘅野覆一句囉
我只想佢會同我傾下計
而唔係直頭唔覆
咁只會令我覺得係咪佢已經唔愛我

有時都覺得好似巴打咁講
覺得自己好犯賤

分完就del晒佢啲野，無得番轉頭啦

遠離臭雞 向臭雞說不
帽要除得快

佢將來計劃無你啫
同護眼無關
坦白認自己未夠好令你自己唔係佢計劃入面啦。

好你老母，就係你呢啲垃圾養埋啲娘娘出黎

今日扮工算 真係冇心情

其實我對佢唔算好好
因為佢以前真係對我好好
相比下我真係冇佢咁好

白痴仔
呢D叫女朋友咩
兵咋柒頭

算啦 呢d女養唔熟
下個更可愛呀 巴打加油

你個名叫山下智久障會唔會好笑d?